李施嬅定係佘詩曼？

正皮:李施嬅
負皮:佘詩曼

有得揀一定揀李詩韻

但係後生小小嘅余詩曼真係好正

伯母

yes

圖都無張..又要打攪伯母